<yml_catalog date="2024-04-10T07:54:34+03:00">
<shop>
<name>ManGO! Games</name>
<company>ManGO! Games</company>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru</url>
<email>info@mangogames.ru</email>
<picture>https://i.postimg.cc/43h5rG7m/Whats-App-2024-04-12-09-27-50-2438f624.png</picture>
<platform>Tilda Publishing</platform>
<version>1.0</version>
<currencies>
<currency id="RUR" rate="1"/>
</currencies>
<offers>
<offer id="381972395031" group_id="495505301481">
<name>Тренинг "Навыки влияния"</name>
<description>
<![CDATA[ Для того, чтобы добиваться целей организации, необходимо иметь способность убеждать других и оказывать влияние. Однако не все имеют такие врожденные качества, многие приобретают их через упорный труд и самосовершенствование. Среди наиболее востребованных в сфере бизнеса – тренинг по развитию навыков влияния и убеждения. <br /><br />Тренинг «Навыки влияния» научит вас распознавать попытки манипуляции и противостоять им, избегать импульсивных решений и эмоциональных ошибок. Отличительной особенностью программы является ее фокус на развитии навыков недирективного влияния, эмоционального лидерства и поведенческой гибкости. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6365-6361-4563-b134-646233386464/84735908.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-495505301481-trening-naviki-vliyaniya?editionuid=381972395031</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Мышление</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Что такое влияние">
<![CDATA[ Влияние: тактика и стратегия. Определение влияния и результата влияния. Цели влияния при взаимодействии с людьми. Стратегии поведения разных людей. ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Техники влияния в индивидуальной коммуникации">
<![CDATA[ Стратегии и тактики влияния и убеждения «один на один». Матрица рационального и эмоционального воздействия. ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Психологические особенности личности">
<![CDATA[ Психологические особенности личности Теория межличностных отношений SDI Выявление собственного стиля Уровни межличностных отношений Методы и техники влияния на людей Основные типы мышления и подходы к разным типам ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Эффективное деловое общение">
<![CDATA[ Что такое общение и его значимость в эффективной деловой сфере. Возможные потери при неэффективной коммуникации в деловом общение. Причины возникновения барьеров в деловом общении и способы их преодолении. Осознание собственной стратегии общения. Контраргументация: ответы на сложные вопросы и возражения. Нападение, принуждение и манипуляция методы распознания и техники отражения. ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Манипуляции">
<![CDATA[ Отличие манипуляции от смежных видов влияния. Виды манипуляционного воздействия. Манипуляции давления. Дипломатические манипуляции. Иррациональные убеждения. Техники противостояния манипуляции. ]]>
</param>
</offer>
<offer id="289161481651" group_id="327252403481">
<name>Тренинг "Работа в команде"</name>
<description>
<![CDATA[ Тренинг «Работа в команде» развивает командную работу, отрабатывает коммуникативные и лидерских способности. В тренинге используются упражнения и игры, направленные на развитие сотрудничества, доверия и уважения в команде. Участники усиливают навыки управления конфликтами и принятия совместных решений. Также проводится работа над постановкой общих целей и ценностей команды, созданием атмосферы доверия и поддержки.<br /><br />Тренинг помогает участникам понять свою роль в команде, научиться эффективно общаться и сотрудничать, что способствует повышению производительности и улучшению результатов работы коллектива. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3165-6531-4131-b631-323666363935/61597212.png</picture>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3735-6538-4030-a431-656364313135/68026517.png</picture>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3836-6132-4262-b537-366161653630/94561346.png</picture>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6231-3864-4265-b338-343563626538/37034848.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-327252403481-trening-rabota-v-komande?editionuid=289161481651</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Результат</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Основы командной работы">
<![CDATA[ Принципы построения результативной команды Этапы формирования команды по Такмэну Цели команды и индивидуальные цели, дерево целей Роли в команде по Белбину Обязательства: взаимные обязательства и взаимозависимость Ответственность: командная и персональная ответственность ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Компетенции командной работы">
<![CDATA[ Стремление к достижению цели (интерес, мотивация, понимание общих целей) Вовлеченность участников команды (поддержка и доверие) Ответственность за результат Коммуникация (передача информации, обратная связь, рефлексия) Лидерство (способы принятие решений, управление видением и целями) ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Инструменты командной работы">
<![CDATA[ Поиск и постановка командных целей. Как правильно ставить командную цель Принципы эффективных коммуникаций в командной работе 3 составляющие успешной коммуникации в команде Техники обратной связи Ассертивное поведение. Принципы и правила. Управление эмоциями и эмоциональный интеллект ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Развитие команд">
<![CDATA[ Типология DISC и способы командного взаимодействия 5 пороков команды – модель Ленсиони Ошибки внутрикомандного взаимодействия и способы их корректировки - Создание условий для совместного решения вопросов нешаблонным путем ]]>
</param>
</offer>
<offer id="112491562731" group_id="977540809121">
<name>Тренинг "Коммуникация"</name>
<description>
<![CDATA[ Процесс коммуникаций происходит постоянно. Особенное значение коммуникации имеют во время принятия решений, генерирования идей, на совещаниях или планерках, при передаче информации коллегам, во время презентаций проектов.<br /><br />Стратегически важно, чтобы члены команды могли четко и эффективно общаться друг с другом. Ясность целей и задач содействует улучшению взаимодействия между коллегами. Способность слушать и быть услышанным, умение адаптировать свой стиль коммуникации под нужды и предпочтения своих коллег, а также умение решать конфликты и проблемы - все это ключевые навыки, которые развиваются в процессе тренинга по эффективной коммуникации. Без наличия эффективной коммуникации в команде возникают проблемы с недопониманием, страхом конфликтов и недовольством. Недостаточная коммуникация также может привести к ухудшению рабочих отношений и, как следствие, к неэффективной и неэффективной работе команды. <br /><br />Поэтому тренинг по эффективной коммуникации является важной инвестицией, которая поможет улучшить взаимодействие и сотрудничество внутри команды, повысив производительность и качество работы. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6435-6233-4234-b735-333830383432/76224069.png</picture>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3261-6130-4337-b765-646430313136/92239305.png</picture>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3638-3164-4433-a436-363432343261/20646958.png</picture>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3564-3366-4364-b535-336235653738/77822887.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-977540809121-trening-kommunikatsiya?editionuid=112491562731</url>
e>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Саморазвитие</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Общие понятия процесса общения и его особенностей">
<![CDATA[ Составляющие процесса общения: перцепция, коммуникация, интеракция Невербальные коммуникации. Общие понятия о некоторых элементах невербальной коммуникации Вербальные коммуникации Понятие и формы вербальной коммуникации Особенности восприятия информации: факты и домыслы, информация и сплетня, как отличить одно от другого Коммуникативные барьеры и как не попасть в их ловушку Принципы общения, снижающие риск искажения информации ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Характеристики и инструменты эффективных коммуникаций">
<![CDATA[ «Принцип схожести» и почему это работает? Коммуникативная компетентность и EI (эмоциональный интеллект) О пользе эмпатии и зачем нужно развивать способность к сопереживанию Жизненные позиции «Я» - «Ты» и коммуникативная компетентность Слушать — не значит слышать Методы активного слушания: резюмирование, «эхо», парафраз, эмпатия ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Деловые коммуникации и команда">
<![CDATA[ Виды и цели деловых коммуникаций: внешние и внутренние, горизонтальные и вертикальные Цели и задачи каждого из видов деловых коммуникаций Коммуникативные каналы на предприятии Способность к кооперации и партнерству, как часть EQ и основа результативного взаимодействия Этапы формирования команды по Каценбаху, Такмену и Дрексель-Сиббету ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Управление командой посредством нисходящих и восходящих коммуникаций">
<![CDATA[ Постановка задач и делегирование, как основа нисходящих коммуникаций Планирование работ при делегировании Особенности постановки задач и делегирования в зависимости от влияющих на это факторов Мотивация сотрудников, как составляющие нисходящих и восходящих коммуникаций Особенность мотивационной структуры персонала, мотивационные якоря Эдгара Шейна Подходы к выявлению мотивационных приоритетов и выбору стимулов Практические инструменты диагностики мотивационных приоритетов сотрудников - мотивационное интервью Этапы мотивационного интервью и принципы проведения Искусство диалога, а не монолога, или как правильно задавать вопросы Принципы формулирования вопросов, результативные вопросы Аргументация и убеждение, решетка аргументов Обратная связь как инструмент контроля, информирования и развития Характеристики эффективной развивающей обратной связи Обратная связь по принципу «Я-высказывание» ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Управление конфликтами в команде">
<![CDATA[ Коммуникативный диссонанс и манипуляция информацией, как основа возникновения конфликта Как возникают конфликты? Классификация и типология конфликтов Понимание конфликта, как первый шаг к управлению им Методы управления конфликтами и правила бесконфликтного взаимодействия в команде Стратегии поведения в конфликте: агрессивное, пассивное и ассертивное поведение Агрессивное поведение в команде и приемы работы с агрессией Ассертивное поведение и особенность ассертивного поведения: вербальные, паравербальные и невербальные признаки. ]]>
</param>
</offer>
<offer id="408748670331" group_id="467784305321">
<name>Тренинг по переговорам</name>
<description>
<![CDATA[ Каждый человек в своей жизни ведет переговоры на том или ином уровне, однако есть люди, для которых умение вести переговоры является профессиональной необходимостью. Профессиональный «переговорщик» умеет предвидеть и моделировать развитие переговоров, направлять клиента в принятии решений и вести интеллектуальную дискуссию. Когда при ведении переговоров встречаются профессионалы, успех той или иной стороны нередко зависит от того, кто из них лучше обучен этому процессу. На тренинге детально рассматриваются все этапы – от подготовки до подведения итого. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3232-3665-4835-a634-636233373565/23371589.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-467784305321-trening-po-peregovoram?editionuid=408748670331</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Функциональная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Результат</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Стратегии работы в переговорах">
<![CDATA[ Виды стратегий взаимодействия Портрет переговорщика, анализ конкурентой силы, выбор стратегии Механизм оценки и мониторинга работы по переговорам, сопровождение контракта Планирование развития взаимоотношений, план коммуникаций Отличия переговоров по заключению сделки и сопровождению контракта ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Этапы переговоров">
<![CDATA[ Основные этапы переговорного процесса (Подготовка, Обсуждение, Предложение, Торги, Завершение) Определение переговоров Критерии успеха Виды целей и границ ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Инструменты переговоров">
<![CDATA[ Переговорные переменные: важность баланса между уступками и выгодами Как отстаивать свою позицию: подбор аргументов Как противодействовать некорректным аргументам? Последствия добровольных уступок на переговорах Фиксация договорённостей Выход из переговоров: как это делать правильно? ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Сложные ситуации в переговорах">
<![CDATA[ Сильная и слабая позиции в переговорах Понятие уловок в переговорном процессе Типичные манипуляции в переговорах Способы противостояния манипуляциям: ассертивное поведение переговорщика Жёсткая позиция оппонента: что делать? ]]>
</param>
</offer>
<offer id="989746936161" group_id="449384276941">
<name>Тренинг "Управление конфликтами"</name>
<description>
<![CDATA[ Конфликт может возникнуть в любой группе людей или организации, и может либо способствовать развитию и прогрессу, либо разрушить все и привести к негативным последствиям. Цель тренинга заключается в знакомстве слушателей с основами конфликтологии и медиации, с методами диагностики и управления конфликтами, а также принципами построения эффективных коммуникаций. Мы используем систему по управлению конфликтами, основанную на материале программы Сиракузского университета штата Нью-йорк, США, которая популярна уже более 30 лет. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6231-3931-4361-b762-326362666638/64254577.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-449384276941-trening-upravlenie-konfliktami?editionuid=989746936161</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Взаимоотношения</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Функции, структура, динамика и типология конфликтов">
<![CDATA[ Определение и классификация конфликтов, значение и функции конфликтов; Причины конфликтов: объективные причины, организационно-управленческие причины, социально-психологические причины, личностные причины; Этапы и динамика конфликтов: латентный, открытый, послеконфликтный периоды Конфликтогены и их классификация: угрозы, критика, несвоеременные советы, отказ от обсуждения вопроса, смена темы, соревнования. ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Методы управления конфликтами">
<![CDATA[ Подходы, технологии и стили поведения в конфликте (соперничество избегание, сотрудничество, приспособление, компромисс); Эффективные приёмы общения, как способы конструктивного выхода из конфликта (коммуникативные барьеры; эмпатия; активное слушание; невербальная коммуникация; установки; стереотипы); Конфликты и трансакционный анализ. Практическое применение анализа в целях разрешения конфликтных ситуаций; Контроль эмоциональной сферы. Саморегуляция в стрессовой ситуации. Уверенное поведение. ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Предотвращение конфликтов">
<![CDATA[ Конфликт и конфликтная ситуация: как определить конфликт на ранней стадии; Факторы, способствующие нарастанию конфликта; Стратегии поведения; Алгоритм разрешения конфликта по методу поведенческой модели Джонсонов; Методы работы с негативными эмоциями. ]]>
</param>
</offer>
<offer id="549450574291" group_id="795018939781">
<name>Тренинг "Кросс-функциональное взаимодействие"</name>
<description>
<![CDATA[ В больших и средних компаниях существуют противоречия между отделами. Возможно, иногда общие цели помогают в решении задач, однако команды не хотят вникать в проблемы друг друга. Они считают, что у них свои задачи, а у других свои, и интересуются только своей работой. Работа над общим результатом часто уходит на второй план. Наша цель — помочь сотрудникам улучшить взаимодействие, усилить взаимозависимость и настроить кросс-функциональное взаимодействие! ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6135-3630-4536-b638-333764346262/16828617.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-795018939781-trening-kross-funktsionalnoe-vzaimodeist?editionuid=549450574291</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Мышление</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Особенности кросс-функциональное взаимодействия">
<![CDATA[ Кросс-функциональное взаимодействие. Значение и влияние на компанию. Форматы, типы и уровни взаимодействия Как регулируется взаимодействие Возможные сложности взаимодействия ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Культура взаимодействия и ответственности">
<![CDATA[ Миссия и цели Компании: ради чего работает команда Что такое культура (как формируется, кто влияет, на что влияет, что происходит на границах разных культур, какие культуры бывают, сравнение культур) Тест культуры по отделам компании Сравнение культур ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Управление кросс-функциональным взаимодействием по целям">
<![CDATA[ Системы каскадирования цели компании и функций (OKR, OGSM, Hoshin Kanri, Balanced Scoredcard) Цели сотрудников и как они влияют на их поведение Разрывы в постановке целей к чему они приводят Как руководители влияют на взаимодействие между отделами Как можно улучшить этот процесс Как можно уменьшить культурные и целевые противоречия между отделами ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Управление коммуникацией в кросс-функциональном взаимодействии">
<![CDATA[ Принципы и модели эффективного управления коммуникационным процессом Основные системы распределения информации по горизонтальному и вертикальному уровням компании Источники кросс-функциональных затруднений в коммуникации. (Внутренняя конкуренция, конфликты интересов, сущностные противоречия) Клиент внутренний и внешний. Партнерство. Общие черты и отличия Взаимодействие с коллегами с позиции внутреннего клиента и партнера Основные ошибки, мешающие работе с внутренним клиентом и партнером Стратегия и тактика клиентоориентированного и партнерского подхода во внутренних коммуникациях ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Инструменты для эффективности кросс-функционального взаимодействия и разрешения противоречий">
<![CDATA[ Распределение ролей и зон ответственности в команде, их пересечений (Матрица RACI) Бизнес-процессы и эффективное взаимодействие Проведение собраний кросс-функциональных команд Контроль исполнения договоренностей и задач ]]>
</param>
</offer>
<offer id="465236244811" group_id="940888932651">
<name>Тренинг "Решение проблем"</name>
<description>
<![CDATA[ Часто нам не хватает времени на то, чтобы сделать работу так, как следует, однако всегда находится время для того, чтобы ее переделать. С каждым днем мир становится менее предсказуемым. Ключевые сотрудники в любом бизнесе каждый день решают большое количество проблем. От их решений зависят как текущие бизнес-результаты, так и стратегическая устойчивость. <br /><br />Часто решения принимаются автоматически, без использования эффективных инструментов и стратегий. Как принимать рациональные решения и решать проблемы в условиях недостатка информации и ограниченных ресурсов? ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3339-3739-4932-a266-646162373064/13040181.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-940888932651-trening-reshenie-problem?editionuid=465236244811</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Результат</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Что такое решение проблем">
<![CDATA[ Принятие решений и решение проблем. Действующие лица (участники процесса принятия решенийя ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Трудности, барьеры, ошибки и ловушки">
<![CDATA[ Типичные ошибки при принятии решений «Ежик в тумане»: решение в условиях неопределенности. Теоремы минимакса и максимакса ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Стили и стратегии решения проблем и принятия решений">
<![CDATA[ Делать или не делать – вот в чем вопрос… Я так решил! А может, само рассосется, или почему Кутузов игнорировал Наполеона Золотая формула: «А = К» Решетка Блэйка и Моутон «Мозговой штурм»: инструмент принятия креативных решений ]]>
</param>
</offer>
<offer id="119624615571" group_id="314680318811">
<name>Тренинг "Управление командой"</name>
<description>
<![CDATA[ Руководство командой требует от руководителя не только умения организовывать и планировать, но и глубокого понимания стремлений и мотивации сотрудников. Успешные лидеры должны быть способны адаптироваться к разным рабочим стилям и индивидуальным особенностям каждого члена команды. Также важно помнить, что лидерство не сводится только к формальной власти, оно основано на доверии, взаимодействии и способности вдохновлять свою команду на достижение общих целей. Поэтому тренинг по управлению командой будет полезен менеджерам, которые хотят научиться создавать эффективные команды и добиваться выдающихся результатов. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3630-3063-4962-b161-333966323563/28749146.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-314680318811-trening-upravlenie-komandoi?editionuid=119624615571</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Мышление</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Управление командой">
<![CDATA[ Кто такой руководитель Этапы развития команды (Такмэн, Сиббет) Формирование команды Найм и мотивация команды Работа с распределённой командой Стили менеджмента Управление командой и проектом Как управлять сотрудниками поколений X, Y, Z Регулярный менеджмент и KPI. Постановка и делегирование задач Методологии управления: Agile и Waterfall Методология Scrum ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Стратегия и управление целями">
<![CDATA[ Стратегическое мышление Инструментарий создания и управления стратегией Подходы к управлению целями: OKR, OGSM, Hoshin Kanri, Balanced Scoredcard Как сделать цель компании целью команды? Еженедельное планирование Среднесрочное планирование ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Развитие команды">
<![CDATA[ Как повысить уровень эффективной коммуникации внутри команды Проведение собраний Как выстроить обучающую систему для команды Как планировать карьеру сотрудника Как отслеживать развитие сотрудников ИПР (индивидуальный план развития) Онбординг сотрудников Обратная связь для команды Управление преемственностью Увольнение сотрудников Культура компании и культура инноваций ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Личная эффективность и лидерство">
<![CDATA[ Soft skills для руководителя Лидерство для руководителя Шаг к балансу Трудоголизм, выгорание и личная эффективность Изменение поведения и мышления Системное мышление Эмоциональный интеллект Тайм-менеджмент Деловая переписка Искусственный интеллект. Помощник руководителя ]]>
</param>
</offer>
<offer id="734138787191" group_id="686553484511">
<name>Тренинг "Разнообразие, Равенство"</name>
<description>
<![CDATA[ В современном мире концепции разнообразия, равенства и инклюзивности (DE&amp;I) играют ключевую роль в формировании успешной и устойчивой рабочей среды. Понимание и практическое применение этих принципов становятся неотъемлемой частью стратегии развития любой организации. Тренинг "Разнообразие, Равенство, Инклюзивность (DE&amp;I)" призван подготовить участников к осознанному и эффективному использованию принципов DE&amp;I в рабочей практике. В этом тренинге мы разберемся, как создать инклюзивную культуру, управлять разнообразием и достигать успеха благодаря сильным и разносторонним командам. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3461-3865-4735-b037-663538323139/40737767.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-686553484511-trening-raznoobrazie-ravenstvo-inklyuziv?editionuid=734138787191</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Функциональная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Взаимоотношения</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Основы DE and I в бизнесе">
<![CDATA[ Понятия и значения DE&I. История и эволюция DE&I в корпоративной среде. Преимущества инклюзивности для бизнеса. Методика «Культурный аудит». Исследование текущего уровня DE and I в корпоративной среде. ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Создание инклюзивной культуры">
<![CDATA[ Пять стратегий управления DE&I: 1. Инклюзивность. 2. Разнообразие. 3. Интеграция. 4. Адаптация. 5. Обучение и развитие. Лучшие практики, принципы формирования среды, актуальные инструменты. Организационные и психологические барьеры. Способы преодоления. Способствующие и противостоящие личностные установки. DE&I как компетенция сотрудников. ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Продвижение DE and I в организации">
<![CDATA[ Разработка программ и инициатив по поддержке разнообразия. Вертикальные и горизонтальные коммуникации. Модель ADKAR. Практические шаги по внедрению политики DE and I в рабочую среду. Методы управления конфликтами. Проведение медиации при разрешении споров. Корректирующая обратная связь. ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Развитие навыков управления DE and I">
<![CDATA[ Способы привлечения и удержания талантливых специалистов разных культур и фонов. Техники управления DE&I-командами. Ключевые компетенции лидера. Модель Такмана. Пороки команды по Ленсиони. Методы формирования доверия. Концепция Кови. DE&I как ресурс повышения эффективности команды. Разработка плана действий по интеграции принципов DE and I в свою рабочую практику. ]]>
</param>
</offer>
<offer id="190639136151" group_id="661828479461">
<name>Тренинг "Планирование"</name>
<description>
<![CDATA[ Тренинг «Планирование» предназначен для специалистов и руководителей, которым необходимо развивать свои навыки в области планирования и достижения бизнес-целей. В ходе тренинга участники ознакомятся с основными концепциями, методами и эффективными моделями планирования, а также научатся применять их на практике.<br /><br />В программе тренинга – целеполагание, выбор задач для выполнения, распределение ресурсов, ловушки времени, составление плана, контроль, мониторинг продвижения, пересмотр планов.<br /><br />Тренинг "Планирование" помогает участникам определять цели, направления и говорить на языке эффективности. От точности и качества планирования напрямую зависит будущий результат. Одна из главных целей тренинга по планированию – научить сотрудников создавать и исполнять совместные планы действий. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3165-3035-4437-b763-353965613435/63686248.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-661828479461-trening-planirovanie?editionuid=190639136151</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Мышление</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Основы планирования">
<![CDATA[ Зачем нужно планирование в бизнесе. Типичные ошибки в планировании. Инструменты анализа для эффективного планирования ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Постановка целей и расстановка приоритетов">
<![CDATA[ Постановка целей. SMART. Декартова система. Конечные промежуточные цели. Расстановка приоритетов Методы определения ресурсов для достижения результатов. Функциональные и проектные задачи. Правила формулировки. «Дерево целей» «Mind Map», «Дорожная карта». Стратегическое, тактическое и оперативное планирование. Правила делегирования задач. Зоны и уровни делегирования полномочий. Действия на случай непредвиденных ситуаций. ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Планирование и контроль времени">
<![CDATA[ Жестко-гибкое, результато-ориентированное планирование. Учет принципа Парето в планировании. Матрица Эйзензхауэра, план на неделю. Правило 60:40. Метод ABC-анализа. Дневное планирование. Метод Т-планирования. Профилирование рабочего времени. Диаграмма Ганта, как инструмент планирования деятельности в условиях дефицита времени. Принятие оперативных решений по приоритетам в условиях лимита времени (техника С. Кови) ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Ловушки времени">
<![CDATA[ Организационные расхитители. Посетители-расхитители. Приемы борьбы с потерями времени. Управление полярностями – баланс между результатами и отношениями. Принципы организации деловых встреч, ответы на телефонные звонки. Выработка плана повышения личной эффективности руководителей в планировании.? ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Методы контроля">
<![CDATA[ Сравнение «план-факт». Использование нормативов, стандартов работы. Текущая корректировка планов. Обратная связь по результатам достижений. Правила эффективной обратной связи. Отработка методов контроля на примерах из профессиональной деятельности участников. ]]>
</param>
</offer>
<offer id="110444410751" group_id="344631402631">
<name>Тренинг "Мотивация"</name>
<description>
<![CDATA[ Вероятно, вы уже замечали, что все люди разные. Некоторые — напористы, прямолинейны и ориентированы на результат, другие — оптимистичны, веселы и разговорчивы, третьи — постоянны, терпеливы и расслаблены, четвертые — точны, аккуратны и добросовестны. Бизнес-тренинг "Мотивация" предназначен для руководителей и сотрудников, которые хотят научиться эффективно мотивировать себя и свою команду для достижения высоких результатов в бизнесе. <br /><br />Когда вы задаете себе вопрос — почему люди совершают какие-то действия, то система убеждений и мотиваторов помогает определить причины и научиться управлять собой и другими. Понимание мотивации помогает разобраться в том, что приносит нам радость, счастье, дает энергию и целеустремленность — на работе и в жизни. Наши самые сильные мотиваторы обеспечивают нас постоянным источником энергии для достижения своих целей. Они также являются источником неудовлетворенности, когда их нарушают или игнорируют. В деловом партнерстве люди могут преодолеть базовые поведенческие различия, но ценности — это то, что создает или разрушает отношения.<br /><br />В ходе тренинга вы изучите различные теории мотивации, ознакомитесь с практическими навыками и инструментами, необходимыми для создания и поддержания мотивационной среды в организации. Вы научитесь определять мотивационные факторы, разрабатывать цели и систему поощрений, а также развивать лидерские качества, необходимые для эффективного руководства мотивированной командой. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3032-6362-4463-b965-363361343865/62414577.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-344631402631-trening-motivatsiya?editionuid=110444410751</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Лидерская эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Взаимоотношения</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Основы мотивации">
<![CDATA[ Введение в теории мотивации: Маслоу, Герцберг, Врум Стили поведения DISC 12 движущих сил и мотиваторов TTISI ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Установка и достижение целей">
<![CDATA[ Направленная мотивация «от» и «к» Установка SMART-целей: конкретные, измеримые, достижимые, релевантные, ограниченные по времени План действий для достижения целей с учетом направления мотивации ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Планирование и система поощрений">
<![CDATA[ Система вознаграждения – монетарная и немонетарная Признание достижений сотрудников Поощрения для поддержания мотивации Управление ожиданиями и обратная связь ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Коммуникация и межличностные навыки">
<![CDATA[ Важность эффективной коммуникации для создания мотивационной среды Развитие навыков активного слушания и эмпатии Управление конфликтами и стрессом в команде Построение позитивных отношений и поддержка коллег ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Мотивация в работе руководителя">
<![CDATA[ Ситуационное лидерство и его влияние на мотивацию Вдохновляющее и мотивирующее лидерства Развитие лидерских навыков для создания мотивационной среды ]]>
</param>
</offer>
<offer id="759353922851" group_id="593820584711">
<name>Тренинг по продажам</name>
<description>
<![CDATA[ Объективно, каждый человек что-то продает в своей жизни: мы продаем себя, знакомясь с новыми людьми, продаем свои умения и знания при устройстве на работу, продаем свои идеи и предложения на дружеских и деловых встречах, продаем товары и услуги, если с этим соотносится наша занятость. Все это напрямую сопряжено с умением понимать потребности, делать презентации, работать с возражениями и заключать сделки.<br /><br />Тренинг по продажам раскрывает потенциал отдела продаж. Когда участники понимают, что такое «воронка продаж», «раппорт», «целевой клиент», «закрытие сделки» и другие базовые понятия, подходы к работе кардинально меняются; количество клиентов, успешных сделок, объемов продаж увеличивается в несколько раз.<br /><br />В процессе продаж между людьми совершается взаимный обмен на выгодных для них условиях. Искусство продаж – настоящая наука, а само умение продавать по праву признано универсальным, если человек знаком с принципами продаж и маркетинга, для него уже не имеет значение, что именно продавать. Каждый человек на этой планете ежедневно использует искусство продаж. Исключений нет. Продажи — это не просто работа или карьера; искусство продаж необходимо любой команде для выживания, развития и процветания. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6233-3561-4539-a163-346533363532/44158800.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-593820584711-trening-po-prodazham?editionuid=759353922851</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Функциональная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Результат</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Философия продаж. Клиентоориентированное мышление.">
<![CDATA[ Цикл продаж продавцом. Цикл покупки клиентом. Роли продавца: «личность», «посредник», «эксперт», «представитель». Ролевое управление клиентом. Воронка продаж. Подготовка к продажам, выбор стратегии продаж. ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Понимание клиента.">
<![CDATA[ Выявление потребностей, желаний, опасений и интересов клиента. Типы вопросов, которые приводят к сделке. Технология СПИН. Методы активного слушания и контролируемого диалога. Типы клиентов и работа с ними. ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Предложения и аргументации.">
<![CDATA[ Позиционирование – выделение отличительных устойчивых преимуществ по отношению к конкурентам в глазах клиентов. Технологии аргументации и другие способы оказания влияния. Проведение эффективной презентации. 5 «С» презентации – содержание, структура, стиль, сопровождение, сложные ситуации. ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Работа с возражениями клиента.">
<![CDATA[ Алгоритм отработки возражений. Ложные и истинные возражения. Работа с возражениями "дорого" и "подумаю". Методы отстройки от конкурентов. Методы выявления истинных возражений. Формы отработки возражений. ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Побуждение клиента к принятию решения.">
<![CDATA[ Факторы, побуждающие клиентов принимать решения. Методы закрытия сделки и побуждения к принятию решения. Стратегии увеличения чека: Up-sell, Cross-sell, Down-Sell. ]]>
</param>
<param name="План" order="6" unit="Поддержание отношений с клиентом и тайм-менеджмент.">
<![CDATA[ Поводы для дополнительных контактов. Формальные и неформальные отношения. Дополнительные продажи. Правила управления временем. ]]>
</param>
</offer>
<offer id="577966315671" group_id="543981915791">
<name>"Курс эмоциональный интеллект"</name>
<description>
<![CDATA[ Эмоциональный интеллект (EQ) - это способность человека управлять собственными чувствами и эмоциями окружающих людей. 
  Многие считают, что когнитивный интеллект (IQ) определяет успех, однако, без участия EQ интеллектуальные способности приводят к неудачам и отсутствию желаемых результатов.<br /><br />
  Тренинг «Эмоциональный интеллект» предназначен для повышения осознанности эмоциональных реакций и развития навыков управления собой.
  Эмоции играют важную роль во всех сферах жизни, а эмоциональный интеллект становится ключевым фактором успеха в бизнесе. <br /><br />4
  В ходе тренинга участники разберут основные концепции эмоционального интеллекта, усилят навыки саморегуляции эмоций, узнают, как эффективно общаться с другими людьми, а также улучшать качество своих взаимоотношений. На тренинге будут отработаны навыки эмпатии и новые модели поведения управления эмоциями. Участники отработают сложные ситуации и научатся эффективно взаимодействовать с коллегами. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3534-3065-4139-b337-613566633936/77985295.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-543981915791-trening-emotsionalnii-intellekt?editionuid=577966315671</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Взаимоотношения</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Введение в эмоциональный интеллект">
<![CDATA[ 9 типов интеллекта по Гарднеру, их влияние на успех в жизни Другие теории интеллектов (PQ, IQ, SQ, AQ) Эмоциональный интеллект – что это такое Модели и теории эмоционального интеллекта. (Гоулман, Майер-Соловей Карузо, Бар-Он) ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Осознание эмоций">
<![CDATA[ 6 основных теории эмоций Структура эмоций. 4 основных шкалы. 5-я шкала Осознание эмоций: возможности и препятствия. Первичная и вторичная эмоция Чем нельзя, а чем можно управлять Интерпретация эмоций. Эмоции и состояния. Карта сознания. ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Управление собой">
<![CDATA[ Три принципа управления своими эмоциями: принцип ответственности, принцип принятия, принцип целеполагания Принятие эмоций и установки Позитивная/негативная или адекватная ситуации? Алгоритм управления своими эмоциями Реактивные и проактивные методы управления эмоциями ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Распознавание и понимание эмоций">
<![CDATA[ Три способа понимания эмоций других людей Эмпатия. Как развивать и усиливать Коммуникативные уровни. Вербальная и невербальная коммуникация. ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Управление эмоциями других">
<![CDATA[ Четыре уровня развития EQ. Как стать «дельфином»? Три принципа управления эмоциями других Внутреннее намерение человека – его поведение – эмоциональная реакция другого человека Алгоритм управления эмоциями другого человека Как влиять на чужие эмоции: страх, гнев и печаль? Что мы привыкли делать, а что полезно делать? ]]>
</param>
<param name="План" order="6" unit="Управление отношениями">
<![CDATA[ Резонансное и диссонансное лидерство: особенности применения Влияние в отношениях. Как влиять экологично? Пять основных принципов управленческого взаимодействия с точки зрения EQ ]]>
</param>
</offer>
<offer id="917303774421" group_id="334414280191">
<name>Тренинг для руководителей</name>
<description>
<![CDATA[ Как стать эффективным руководителем? Какие главные критерии успеха менеджера? Стабильный и прибыльный рост, вовлеченность сотрудников, лояльность акционеров и руководства? А может важнее навыки администрирования и внедрения инноваций? <br /><br />«Показатель качества управления – обычные люди, делающие необычные вещи» - говорил Питер Дрюкер.<br /><br />Каждый успешный менеджер сочетает в себе мотивационные качества лидера и структурный подход в ведении дел. Однако, без способностей уверенно, спокойно и последовательно действовать он не сможет достигать результатов. Сильный руководитель понимает мотивации и потребности людей, может говорить один на один со всеми.<br /><br />До недавнего времени компании готовили сильных лидеров, которые могли бы вести команду вперед, словно полководцы. Теперь компании смотрят на руководителей по-другому и часто проводят аналогию со спортивными тренерами. <br /><br />Эффективному руководителю необходимо уметь объединять цели команды с личными целями, сплотить команду, мотивировать ее,#nbsp;постоянно идти вперед, видеть сильные и слабые стороны и учитывать их при управлении, делегировать сложные задачи, проводить коучинговые сессии, разрабатывать и регулярно обсуждать планы индивидуального развития, вместе отмечать достижения и успех. <br /><br />Руководитель всегда ориентирован на результаты бизнеса и находится в постоянном развитии себя и своего окружения. Тренинг для руководителей дает целостное понимание своей роли и проверенные инструменты для достижения целей с помощью своей команды. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3863-3630-4337-a362-323130343563/60473535.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-334414280191-trening-dlya-rukovoditelei?editionuid=917303774421</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Мышление</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Роль руководителя">
<![CDATA[ Руководитель в Компании. Функции и компетенции. Основные управленческие функции. Результат работы руководителя. ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Цикл управления">
<![CDATA[ Планирование. Организация. Руководство. Контроль и обратная связь. Типичные ошибки руководителей, приводящие к стрессам и перегрузкам. Стадии формирования команды по Такману. Модель Адизеса PAEI. Стили менеджмента и стили неправильного менеджмента. ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Ситуационное руководство">
<![CDATA[ Жизненный цикл сотрудника по отношению к задаче. Особенности управления сотрудниками, находящимися на разных стадиях жизненного цикла. Понятие «стиль руководства» при влиянии на сотрудников. Четыре подхода к управлению в Ситуационном руководстве. Самооценки стиля руководства. Алгоритм анализа сотрудника по отношению к задаче. Алгоритм ситуационной диагностики в процессе постановки задачи. Последствия несовпадения уровня стиля руководства и уровня готовности подчиненного. Уровни демотивации при излишнем руководстве. Уровни демотивации при недостатке руководства. ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Мотивация">
<![CDATA[ Теории мотивации X и Y. Теория трудовой В. Герчикова. 4 типа «Мотивационного климата»: Неудовлетворенность, Удовлетворенность, Лояльность, Вовлеченность, Составляющие вовлеченности. Пирамида потребностей Маслоу. Двухфакторная модель мотивации Герцберга. Создание мотивационной карты сотрудника. Алгоритм действия руководителя в ситуации демотивации подчиненного. 12 элементов успешного менеджмента или правила обеспечения вовлеченности подчиненных. ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Контроль и обратная связь">
<![CDATA[ Виды и функции управленческого контроля. Виды обратной связи, оценка результатов, развивающая, убеждающая, корректирующая. Модели обратной связи. Цели и принципы конструктивной обратной связи. Модель GROW и обратная связь в коучинговом стиле. ]]>
</param>
<param name="План" order="6" unit="Коммуникации руководителя и управление конфликтами">
<![CDATA[ Роли в команде по Белбину. Стили поведения DISC. Коммуникация руководителя и команды. Конфликт – базовые понятия. Способы разрешения конфликтных ситуаций. Алгоритм разрешения конфликтов. ]]>
</param>
</offer>
<offer id="449562251881" group_id="861151697631">
<name>Тренинг "Презентация"</name>
<description>
<![CDATA[ История презентации началась очень давно. Наскальные рисунки были первыми презентациями – через них древние люди общались с себе подобными и передавали опыт. Средневековые витражи тоже по своей концепции были похожи на презентации: с помощью картинок людям рассказывали библейские сюжеты. Потом в истории появились школьные доски в XIX веке и предназначались они для надписей мелом. <br /><br />Технологии постоянно меняются, поэтому важно не только уметь планировать выступление, выстраивать логику, визуализировать информацию, привлекать и удерживать внимание слушателей, а еще и пользоваться новыми инструментами: библиотеками и шаблонами презентаций, элементами дизайна, и конечно, выходить за рамки традиционного редактора презентаций Power Point.<br /><br />Эффективная презентация — это сильный инструмент с долгосрочным эффектом. Хорошие презентации на долгое время остаются в памяти аудитории, а лучшие – бережно собираются в папках или пересылаются в мессенджерах.<br /><br />Тренинг "Презентация" развивает способности создавать интерактивные, увлекательные, запоминающиеся и содержательные презентации. Мы также разберем технологии достижения целей и научимся добавлять в презентацию UTM#nbsp;метки, QR-коды, оценивать вовлеченность аудитории, собирать обратную связь и постоянно совершенствовать свои навыки. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6161-6535-4166-a262-323165303439/20681468.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-861151697631-trening-prezentatsiya?editionuid=449562251881</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Лидерская эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Взаимоотношения</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Подготовка презентации">
<![CDATA[ Постановка целей для презентации Определение ключевых сообщений презентаций с учетом ожиданий аудитории Композиция презентации. Определение ключевых блоков. 8 способов логически структурировать модули Эмоциональный сценарий презентации. Модель AIDA/AFDA Создание текста и слайдов презентации Распределение времени Использование визуальных и раздаточных материалов Наработка необходимого внутреннего состояния Организационная логистика: время, помещение, рассадка, оборудование, материалы Организационные риски и их снижение Чек-лист для презентации Виды подготовки к презентации Преимущества и недостатки (заученная речь, импровизация, презентация по записи, презентация с предварительной подготовкой без записи и заучивания ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Проведение презентации">
<![CDATA[ Как преодолеть страх и волнение перед презентацией Как установить контакт с аудиторией Яркое начало. 15 классических способов захватить внимание аудитории «Крючки» внимания (эффект первых фраз, ассоциативность речи, повторы, призывы, противопоставления, цитирование и др.) «Переключаем каналы». 10 приёмов удержания внимания слушателей во время выступления Вовлекаем аудиторию в действие. Варианты активности слушателей во время презентации Интригуем, мотивируем слушать дальше Стимулируем вопросы из аудитории. Отвечаем на вопросы, продвигая ключевые послания Закат не уступает рассвету. Варианты эффектного завершения выступления Как отвечать на вопросы аудитории Каверзные и провокационные вопросы. Техника ответа Что означает «вопросов нет» ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Приемы и методы риторики в презентации">
<![CDATA[ Как сделать предстоящую презентацию яркой и выразительной ПУСК. Принципы красивой и понятной речи Приемы адаптации имеющейся информации к условиям устного выступления (оперирование краткими структурами, расстановка логических ударений, паузация текста, интонационное выделение) Ораторские приемы: метафора, интрига, парадокс, прием «желтой прессы» и др. ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Энергия для оратора">
<![CDATA[ Настрой, энергетика, атмосфера выступления Самопрезентация. Рассказывая о себе, завоевываем доверие Роли выступающего. Задачи каждой роли и ее подводные камни Визуальный контакт. Особенности работы взглядом в маленькой, средней и большой аудитории Управление голосом. Характеристики голоса и их воздействие на аудиторию Поза. Жесты. Движения. Перемещения Рекомендации по выбору одежды для выступления Организация зала. Варианты эффективного размещения участников презентации. ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Оценка и совершенствование презентации">
<![CDATA[ Критерии оценки выступления Как извлекать опыт из неудач 16 советов, которые помогут Вам в следующий раз выступить лучше ]]>
</param>
</offer>
<offer id="609663728331" group_id="581767273031">
<name>Тренинг "Управление собой"</name>
<description>
<![CDATA[ Многие люди стремятся контролировать все в своей жизни. Говорят другим, что делать и знают, как нужно поступать. Однако, даже если мы достигаем в этом успеха, это может ровным счетом ничего не значить, если мы не умеем управлять собой, своими эмоциями, реакциями, поведением. Умение управлять собой является одним из самых важных в жизни, оно позволяет быть более осознанным и повышает личную эффективность, раскрывает потенциал и дает внутреннюю силу для достижения успеха в бизнесе. <br /><br />Внутренняя сила всегда помогает преодолевать сложности и продвигаться вперед. Источники этой силы для каждого разные, однако природа внутренней силы всегда одна. Она берет начало в понимании себя, в способностях осознавать свои модели поведения и управлять собой. Внешние события могут меняться, трудно всегда действовать эффективно, сохранять ясность ума и контролировать свои эмоции. Поддержка изнутри необходима, чтобы сохранять спокойствие и осознанность даже в самых сложных ситуациях. <br /><br />Тренинг развивает способности не просто контролировать себя, не подавлять эмоции – а выбирать, куда направлять свое внимание и как относиться к происходящему. Участники смогут посмотреть на свои модели поведения глазами других людей, определить те, которые мешают продуктивному поведению и свободному выбору. Одним из главных блоков программы является тема ответственности. Каждый из нас является ответственным за то, чтобы находиться в гармоничном, осознанном, продуктивном состоянии, и может сам с легкостью создавать свою реальность.<br /><br />Участники проанализируют свои ценности и смогут снять барьеры, которые мешают достигать поставленных целей. <br /><br />Отдельный фокус внимания – это манипуляции и то, как они влияют на мышление и действия. Участники смогут освоить главные инструменты, чтобы стать продуктивными, и провести переоценку собственных ограничивающих убеждений.<br /><br />Тренинг по управлению собой необходим для глубокого погружения в себя, чтобы найти энергию и ресурсы, научиться быстро их активировать, управлять собой и результатами бизнеса. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3463-3839-4831-b935-323832623935/39080831.jpg</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-581767273031-trening-upravlenie-soboi?editionuid=609663728331</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Саморазвитие</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Основы управление собой">
<![CDATA[ Что такое продуктивность и ответственность: определение, выгоды от осознания ответственности, цели в области продуктивности Что снижает продуктивность: лень, прокрастинация, слабое здоровье и нехватка энергии, стресс и эмоциональное выгорание, неясность целей, недостаток контроля «Колесо личностного и профессионального развития» Диагностика своих ценностей и движущих сил по системе TTISI Driving Forces Оценка своих ограничений и ограничивающих убеждений Уровень эмоционального интеллекта и его влияние на эффективность Социальный страх. Личные границы ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Ресурсное состояние">
<![CDATA[ Виды энергий, ресурсных состояний и источники внутренних сил Мониторинг текущего состояния по каждому из энергетических ключей Способы восстановления энергии (тактический и стратегический уровни) Создание индивидуальных методов самонастройки Уровни управления состоянием: поверхностный, внутренний, глубинный Поиски внутреннего ресурса Практика восстановления внутреннего баланса и создания ресурсного состояния 8 стратегий перехода в ресурсное состояние ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Управление стрессом">
<![CDATA[ Стресс и дистресс. Частые причины эмоционального накала во взаимодействии «Синдром профессионального выгорания» Техники диагностики и преодоления стрессовых переживаний Процесс мобилизации внутренних ресурсов Техники антистресса («купол», «луч», «маятник» и проч.) Актуальные техники антистресса Техники релаксации и освобождения от накопившегося стресса и негативных эмоций ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Управление эмоциями">
<![CDATA[ Механизм возникновения эмоций. Подавление, контроль, управление эмоциями Виды эмоций и их эффекты: страх, гнев, обида, печаль, радость Инструменты формирования эмоционального фона Практики управления своим эмоциональным состоянием Циклическая схема превращения эмоций, преобразование одной эмоции в другую Способы профилактики неблагоприятных эмоциональных состояний Реакции на критику и агрессию Защита от энергетического вампиризма. ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Манипуляции и трудные ситуации">
<![CDATA[ Причины манипуляции. Индикаторы манипуляции. Виды манипуляций Эффективные тактики преодоления манипуляций Тактики эффективного поведения в «трудных» ситуациях взаимодействия «Трудные» типы поведения: агрессивное, пассивное, властное (манипулятивное), гиперактивное и др. ]]>
</param>
</offer>
<offer id="782056360991" group_id="638399522771">
<name>Тренинг "Обратная Связь"</name>
<description>
<![CDATA[ Обратная связь – это подарок. Это возможность быстро менять поведение и достигать цели за очень короткие сроки. Эксперты утверждают, что половину рабочих проблем можно было бы решить в несколько раз быстрее, если бы сотрудники могли быть откровенны при их обсуждении. Каждый руководитель заинтересован в том, чтобы создавать атмосферу доверия, однако на практике не всегда удается выстроить работу таким образом, чтобы каждый участник команды чувствовал себя в безопасности. Иногда этому препятствует негативный опыт, иногда - неправильный подбор инструментов и их использование.<br /><br />Бизнес-тренинг "Обратная связь" помогает в развитии навыков эффективного и конструктивного общения внутри команды и раскрывает основные техники фидбека: участники разберут основные принципы и попрактикуются в отработке конструктивных приемов корпоративного взаимодействия. Тренинг поможет участникам улучшить процесс передачи информации, устранить преграды в коммуникации и увеличить продуктивность работы в команде. В ходе тренинга участники усиливают понимание важности обратной связи и обмене информацией с коллегами, чтобы работать в атмосфере доверия и понимания ожиданий коллег, клиентов и партнеров. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3633-3233-4331-b566-626132306665/49466128.jpg</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-638399522771-trening-obratnaya-svyaz?editionuid=782056360991</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Лидерская эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Взаимоотношения</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Основы обратной связи">
<![CDATA[ Введение в обратную связь Причины, по которым не дают обратную связь Принципы эффективной обратной связи Модели и алгоритмы обратной связи Роль эмоций в обратной связи Создание безопасной атмосферы для обратной связи ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Инструменты обратной связи">
<![CDATA[ Основные типы обратной связи: позитивная, корректирующая, развивающая Техники и стратегии подачи обратной связи: SBI, CGD, BOFF и другие Управление эмоциями при подаче обратной связи ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Принятие обратной связи и развитие личных навыков">
<![CDATA[ 7 техник активного слушания Принятие и использование обратной связи для личного развития Постановка целей и планирование развития ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Управление конфликтами и создание доверительных отношений">
<![CDATA[ Управление конфликтами в команде и с клиентами Создание доверительных отношений через обратную связь Техники преодоления сложных ситуаций и реакции на критику Техники установления связи и создания сотрудничества ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Применение обратной связи в бизнесе">
<![CDATA[ Обратная связь с клиентами и управление их ожиданиями Применение обратной связи для улучшения процессов в организации Использование обратной связи для повышения качества услуг Развитие лидерских качеств через обратную связь ]]>
</param>
<param name="План" order="6" unit="Практическое применение навыков обратной связи">
<![CDATA[ Работа с практическими кейсами и ситуационными упражнениями Создание индивидуального плана развития по обратной связи ]]>
</param>
</offer>
<offer id="549207007311" group_id="150529189591">
<name>Тренинг "Лидерство"</name>
<description>
<![CDATA[ Лидер создает новые перспективы, меняет правила, определяет вдохновляющее видение, мотивирует и заряжает энергией людей вокруг себя. Способности лидера определяют успехи и неудачи в любом бизнесе. Лидеры становятся либо источником силы, либо слабости организации. Способность брать на себя функции лидера и обеспечивать эффективное управление — ключевое условие для достижения успеха в любой сфере деятельности. И никогда ещё потребность в лидерах не была столь острой, как сейчас.<br /><br />Для многих лидер - это человек, который умеет видеть будущее, берет на себя ответственность, выбирает направление и создает счастье команды. Другие считают, что быть лидером - значит обладать сильным авторитетом и большой властью. Третьи - бездумно следуют за лидером всю свою жизнь, даже не интересуясь, почему он имеет право вести их за собой. Однако лидером может стать далеко не каждый. Случается, что даже успешные руководители не всегда могут повести за собой. Каковы причины этого? Как быстро приобрести навыки влияния на команду и выйти за пределы менеджерских компетенций? <br /><br />Бизнес-тренинг "Лидерство" погружает участников в мир вдохновляющего лидерства, помогает развивать свои лидерские качества и достигать выдающихся результатов вместе с командой. Тренинг направлен на развитие навыков мотивации и развития команды, а также на создание доверия и продуктивной рабочей атмосферы. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3238-6130-4237-b562-643065663636/51658114.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-150529189591-trening-liderstvo?editionuid=549207007311</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Лидерская эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Взаимоотношения</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Основные концепции лидерства">
<![CDATA[ Лидер и последователи: различные типы лидерства Типы лидеров. Стили лидерства Феномен харизмы и баланс «свой-чужой» в образе лидера ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Лидерское мышление и образ действия">
<![CDATA[ Лидер и последователи: различные типы лидерства Типы лидеров. Стили лидерства Феномен харизмы и баланс «свой-чужой» в образе лидера ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Стратегическое мышление лидера. Лидеры как создатели и проводники стратегии">
<![CDATA[ Выбор направления «движения» Особенности мышления лидера при принятии оперативных и стратегических решений Компоненты стратегического мышления ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Лидерство – процесс управления изменениями">
<![CDATA[ Основы управления изменениями Умение мыслить результатами. Создание и представление идей Ориентация в будущее лидера Создание перспективы для партнеров. Образ будущего ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Влияние лидера">
<![CDATA[ Коммуникации лидера и возможности влияния на других Минимизация потерь информации при осуществлении коммуникаций Барьеры при общении Основные принципы создания атмосферы доверия ]]>
</param>
<param name="План" order="6" unit="Распространение и трансляция своих идей как ключевая компетенция лидера">
<![CDATA[ Приемы, позволяющие лидеру вести за собой последователей Получение обязательств для достижения поставленных целей Инструменты урегулирования противоречий Реализация решений: поддержка и согласие с решением, отношение к оптимальности решения, последовательность при внедрении решений ]]>
</param>
</offer>
<offer id="398278700531" group_id="733064369941">
<name>Тренинг "Наставничество"</name>
<description>
<![CDATA[ Высокая текучесть и низкая вовлеченность персонала дорого обходятся любой компании. Ошибки, которые не получилось быстро исправить, могут надолго закрепиться в культуре. Особенно трудно бывает новичкам, которые рискуют выгореть эмоционально, почувствовать себя ненужным. Наставник помогает справиться с этими состояниями, дает ощущение значимости и важности, наполняет работу коллег и новичков целью и смыслом, дополняя и поддерживая усилия руководителя.<br /><br />Тренинг по наставничеству будет полезен для компаний, где:<br /><ul><li>Часто уходят сотрудники на испытательном сроке или в первый год работы в компании.</li><li>Знания и экспертиза не передаются, а после ухода сотрудника никто не знает, что он делал.</li><li>Создаются сложные продукты или компания работает в узкой нише.</li><li>Есть сильные конкуренты и нужно постоянно развиваться.</li></ul><br />Кажется, что взрослого человека обучить новому проще, чем ребенка. У него уже есть теоретическая база, а также практическая, основанная на опыте. Но это не всегда так: если ребенку достаточно получения самих знаний в качестве мотивации к обучению, то взрослому необходима конечная и осмысленная цель, возможность применить знания на практике и получить быстрый результат.<br /><br />Построить систему наставничества намного сложнее, чем провести классическое корпоративное обучение. Но оно идеально вписывается в современные концепции agile и «бирюзовых организаций», где работа построена на принципах обратной связи, гибком реагировании и пользе людям вокруг.<br /><br />Для того, чтобы наставничество не стало пустой тратой времени, и не превратилось в многочасовые сессии выдачи обратной связи, опытным экспертам необходимо понимать технологии наставничества, уметь изменять поведение сотрудников и использовать основные инструменты наставника, чтобы быстро приводить коллег к высокому уровню продуктивности. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3734-6239-4630-b862-313230303638/99174446.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-733064369941-trening-nastavnichestvo?editionuid=398278700531</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Лидерская эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Результат</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Система наставничества">
<![CDATA[ Понятие наставничества Принципы обучения взрослых (М. Ноулз, Д. Колб) Методы наставничества – инструктаж, групповой коучинг, индивидуальный коучинг, инструктирование, личный пример, развивающее задание, обратная связь Компетенции наставника – эмоциональный интеллект, осознанность, эмпатия, активное слушание ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Цикл наставничества">
<![CDATA[ Цикл наставничества: наблюдение, обсуждение, демонстрация, тренировка Целостность цикла наставничества и отсутствия результата при «выпадении» хотя бы одного шага. Метафора «движка» наставничества. Цикл Колба как ротор и цикл Наставничества как статор «движка» Наблюдение: цель и правила Обсуждение: цель и правила. Этапы формирования навыка Демонстрация: цель и методы этапа Демонстрация и авторитет лидера Тренировка: многократная отработка. Как поддерживать тренировку? ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Инструменты наставника">
<![CDATA[ Чек-лист диагностики знаний и навыков сотрудников Цели развития, планирование личного и профессионального развития План профессионального развития Ответственность за развитие – ответственность сотрудника, а не наставника Контроль и оценка прогресса. Итоги реализации плана профессионального развития ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Мотивация и ценности в работе наставника">
<![CDATA[ Модель компетенций (по Л. Спенсеру) Ценности и их роль в поведении человека Основные причины демотивации. Противоречие ценностей сотрудника и его опыта Ценностный конфликт (по К. Рождерсу), механизм его возникновения и разрешения Пример наставника-лидера и ценностная дискуссия для создания управляемого ценностного конфликта Управление мнением сотрудника в ценностной дискуссии (Пойми-Присоединись-Переоцени) ]]>
</param>
</offer>
<offer id="882569091041" group_id="880918738241">
<name>Тренинг "Командообразование"</name>
<description>
<![CDATA[ Каждому хочется попасть в "команду мечты" - команду, где все работают слаженно, выполняя задачи более сложные чем те, которые мог бы выполнить каждый в отдельности. Многие компании говорят о команде, однако поощряют, в основном, индивидуальный вклад. Только сильная команда, объединенная общими целями, способна быть впереди конкурентов, создавать лучшие на рынке продукты или услуги. Здоровая атмосфера в команде помогает привлекать лучших из лучших, а это очень ценно во времена дефицита экспертизы, дефицита эффективности и дефицита смыслов. <br /><br />Команды мечты наделены достаточным талантом для выполнения работы, однако, ни один из членов команды не обладает всеми талантами одновременно. Высокоэффективные команды знают, как использовать положительные стороны каждого участника и избегать выставления напоказ отрицательных сторон. В высокоэффективных командах чаще делятся с коллегами своим пониманием собственных сильных и слабых сторон. Слабость не считается грехом. Команда просто принимает каждого участника таким, какой он есть, и идет дальше. В успешных командах коллеги специализируются в чем-то, дополняя друг друга, и только иногда ожидают, чтобы все участвовали в решении одинаковых задач.<br /><br />Построение эффективной команды – длительный процесс, который только усиливается тренингом "Командообразование". В этот процесс входит обучение людей эффективно взаимодействовать, работать продуктивно, эффективно разрешать конфликты, развивать вовлеченность и укреплять команду. <br />Ключ к созданию успешных команд лежит в организации командной работы и способности вместе двигаться к единому видению. Тренинг "Командообразование" развивает способность управлять индивидуальными талантами в интересах организации и дает топливо, которое позволяет обычным людям достигать необычайных результатов.<br /><br />Тренинг также помогает построить системный подход к командообразованию, разобрать ключевые модели командной динамики, особенности построения успешной команды и выбрать самые подходящие для себя и своей команды. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3936-3534-4237-b939-646632646234/91663400.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-880918738241-trening-komandoobrazovanie?editionuid=882569091041</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Лидерская эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Отношения</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Команда">
<![CDATA[ Успешная команда, что это такое? Отличия команды от группы Когда необходимо формировать команду? Классификация команд (по целям, по численности, по структуре, по уровням развития) ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Основные подходы командообразования">
<![CDATA[ Командообразование как метод Деловая игра "Символы" Подход к построению команд на основе сплоченности Ролевой подход к формированию команд Динамический подход ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Жизненный цикл команды">
<![CDATA[ Концепция психологической безопасности Деловая игра "Марс 500" Модель групповой динамики Брюса Такмана Модель жизненного цикла организации Ицхака Адизеса (PAEI) Модель "Создание команды" А. Дрекслера и Д. Сиббета ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Модели командных ролей, факторов и командообразования">
<![CDATA[ Модель командообразования по Р. М. Белбину Модель командных ролей М. Геллерта и К. Новака Модель управленческих ролей Т. Ю. Базарова Модель "5F" М. Долгова Модель эффективности команды Дж. Ричарда Хакмэна Рефлексия участников ]]>
</param>
</offer>
<offer id="618857064281" group_id="450385705291">
<name>Тренинг "Менеджмент"</name>
<description>
<![CDATA[ Основы менеджмента сегодня необходимы каждому сотруднику, чтобы эффективно управлять людьми, процессами и любыми ограниченными ресурсами. Менеджер любого уровня является ключевой фигурой в деятельности любой организации, а работа успешного менеджера – это искусство, в котором раскрываются таланты каждого, кто занимается управлением.<br /><br />Ученые говорят о геометрическом возрастании потока информации, которая обрушивается на людей. Любой человек имеет ограничение на объем информации, который он может обработать. Превышение этого объема приводит к возникновению информационной перегрузки.#nbsp;Для руководителей такие перегрузки особенно опасны, потому что их решения оказывают сильное влияние на успех компании.<br /><br />Каждый эффективный менеджер может отличить важное дело от срочного, мотивирует и развивает команду, берет на себя ответственность, мыслит масштабами всей компании и, конечно, добивается выдающихся результатов вместе с командой.<br /><br />Менеджмент – это цикличный процесс. Когда говорят, что организация функционирует, имеют в виду, что выполняются какие-то регулярные действия. Когда руководители используют практики регулярного менеджмента, у компании появляется устойчивый результат, который можно масштабировать, чтобы расширять горизонты бизнеса. <br /><br />В ходе тренинга участники получат общее представление о теориях и практиках менеджмента, смогут использовать основные идеи менеджмента в своих командах, получат практические навыки по каждому из этапов цикла менеджмента и принятия управленческих решений. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6337-6239-4830-b464-643430643534/95058467.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-450385705291-trening-menedzhment?editionuid=618857064281</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Лидерская эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Результат</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Основы менеджмента">
<![CDATA[ Что такое "управление" и "менеджмент" Принципы и функции управления Методы и подходы менеджмента ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Руководитель в системе менеджмента">
<![CDATA[ Руководство, власть и лидерство – в чем различия Формы власти Теории лидерства Стили руководства Функции и качества руководителя Образ эффективного руководителя ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Лидерство">
<![CDATA[ Стили лидерства и их особенности Оценка личного стиля управления и поиск точек роста для его эффективности Кем быть: формальным или неформальным лидером Ситуационное лидерство ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Инструменты менеджмента">
<![CDATA[ I. Планирование Ставим цели по методике SMART, определяем приоритетные задачи по матрице Эйзенхауэра Планируем действия, которые приведут к достижению поставленных целей Ресурсы – основа реализации плана II. Делегирование Что дает делегирование? Зоны и уровни делегирования Делегируем грамотно и уверенно: правила и инструменты Убираем барьеры, мешающие делегированию Ошибки, возникающие при делегировании III. Контроль Почему важны анализ и оценка работы подчиненных Критерии эффективной работы Выясняем, соответствует ли полученный результат поставленной задаче Принципы конструктивной обратной связи ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Мотивация и развитие персонала">
<![CDATA[ Виды мотивации персонала: что мотивирует, кроме денежного вознаграждения Каждому типу личности своя мотивация Как создавать и обсуждать индивидуальный план развития Критерии сбора обратной связи Обсуждение по правилам, или как спланировать дискуссию с сотрудниками ]]>
</param>
</offer>
<offer id="794792541951" group_id="334845790521">
<name>Тренинг эффективности</name>
<description>
<![CDATA[ Личная эффективность – это способность достигать поставленных целей с минимальными затратами. Модель личной эффективности состоит из группы навыков, которые обеспечивают высокую результативность и помогают сохранять энергию на длинных дистанциях. В эту группу входят навыки управления своими целями и ценностями, управление временем и распределение сил в работе, управление мотивацией и энергией, профилактика выгорания и стресса. <br /><br />В режиме многозадачности важно уметь сохранять ресурсное состоянии. Вы сможете гораздо эффективнее действовать в любой ситуации, находясь в состоянии потока, управляя эмоциями и достигая результатов за короткое время. Время – один из самых ценных ресурсов.<br /><br />Каждый человек имеет только 24 часа в сутках. Время нельзя накопить или дать взаймы. Поэтому тренинг эффективности помогает осознать ценность этого невосполнимого ресурса, научиться расставлять приоритеты, управлять собой в состоянии стресса и под давлением.<br /><br />Одной из основных тем тренинга будет способность понимать себя. Мудрецы древности утверждали, что познавая себя, мы познаём окружающий мир. Зная свои сильные и слабые стороны, мы можем эффективно использовать их для достижения целей: преодолевать сложности, избегать конфликтов, экономить энергию, сохранять душевное равновесие, учиться новому и эффективно работать, отдыхать и расслабляться. <br /><br />Хорошо работать и много работать - это разные категории. Тренинг подробно разбирает технологии личной эффективности, помогает значительно увеличить результативность организации, и как следствие, изменить качество профессиональной и личной жизни участников. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor6137-3063-4864-b132-333431636130/79897324.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-334845790521-trening-effektivnosti?editionuid=794792541951</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Мышление</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Цели, ценности и приоритеты">
<![CDATA[ Как понимать свои ценности, ставить цели и определять приоритеты Что мешает достижению Ваших целей и как обойти препятствия Как избежать состояния постоянной спешки с помощью расстановки приоритетов ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Личная эффективность и отношение ко времени">
<![CDATA[ Личная эффективность: из чего состоит и как можно развивать Уникальность временного ресурса. Мы все равны перед временем: ограниченность, невосполнимость, относительность. Осознание ценности временного ресурса Разные подходы к планированию и использованию времени Матрица Эйзенхауэра, как инструмент планирования Как определить то, что мы можем делегировать, а что нет Почему мы попадаем в «ловушку» поглотителей времени и как этого избежать? Основные ошибки при планировании времени Полезные и вредоносные убеждения про время ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Как включать внутреннюю мотивацию">
<![CDATA[ Мои сильные стороны и ресурсы Мои области для развития и способы улучшения Мои цели для запуска внутренней мотивации Внутренний саботаж как индикатор неправильной цели или пути ее достижения Критерии истинности целей, взаимосвязь желаний и целей Колесо баланса как инструмент выбора приоритетного направления движения ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Личные ограничения">
<![CDATA[ Как наши убеждения влияют на возможности выбора и эмоциональное состояние Ограничения про свои способности. Как расширить диапазон возможностей Как выявлять и изменять ограничивающие убеждения Типы мышления, влияющие на эффективность (мышление жертвы и мышление деятеля) ]]>
</param>
<param name="План" order="5" unit="Профилактика выгорания и дополнительные инструменты внутренней мотивации">
<![CDATA[ Причины стресса и источники потери времени Использование якорей для эффективного использования времени Техники преодоление и последствий стресса Техники предотвращения стрессов ]]>
</param>
</offer>
<offer id="623972918851" group_id="768446819351">
<name>Тренинг "Выгорание"</name>
<description>
<![CDATA[ У многих из нас интересная работа, которая занимает почти все свободное время. Без нас не решаются вопросы, мы чувствуем себя важным и нужным. Иногда даже удается съездить в отпуск, однако возвращаясь, мы понимаем, что совсем не отдохнули. И все труднее найти энергию, чтобы снова начать работать. Мы чувствуем себя опустошенным и без сил. И это уже не просто усталость, которое проходит после выходных или отпуска. Это эмоциональное и физическое истощение, которое возникло на фоне длительного стресса. Если вам знакомо это состояние – добро пожаловать на наш курс! <br /><br />Тренинг "Выгорание" предназначен для всех, кто сталкивается с частым стрессом или уже чувствует первые симптомы выгорания, руководителей подразделений, менеджеров проектных групп, менеджеров по персоналу, а также для всех, кто в процессе работы активно взаимодействует с другими людьми. <br /><br />Выгорание мешает чувствовать себя счастливым, продуктивным и затрагивает как рабочую, так и личную жизнь. Человек чувствует себя уставшим, истощенным, неспособным бороться с проблемами и соответствовать темпу жизни. Такое состояние в будущем может привести к проблемам со здоровьем, поэтому очень важно вовремя распознать выгорание и эффективно с ним бороться. <br /><br />В ходе тренинга участники познакомятся с понятием выгорания, смогут изучить его причины и последствия, научаться определять, чем выгорание отличается от усталости или от депрессии. Тренинг развивает способности понимать себя, свои мысли, чувства и эмоции. Мы освоим методики, которые помогут справляться со стрессовыми ситуациями и восстанавливать внутренний ресурс. Кроме того, тренинг поможет подобрать наиболее подходящие стратегии борьбы с выгоранием и выбрать для себя эффективные методики профилактики выгорания. В результате, у каждого участника появится план действий для того, сохранять ресурсное состояние и быть эффективным в работе. ]]>
</description>
<picture>https://static.tildacdn.com/stor3335-6462-4534-b563-646230663838/42649394.png</picture>
<url>https://business-treningi-blog.mangogames.ru/buisiness-training-moskva/tproduct/684544735-768446819351-trening-vigoranie?editionuid=623972918851</url>
<price>179000.00</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>201</categoryId>
<adult>false</adult>
<downloadable>true</downloadable>
<manufacturer_warranty>true</manufacturer_warranty>
<delivery>false</delivery>
<pickup>false</pickup>
<store>false</store>
<param name="Категория">Личная эффективность</param>
<param name="Тренинг развивает">Саморазвитие</param>
<param name="Формат">Онлайн</param>
<param name="Продолжительность" unit="час">8</param>
<!--  Программа обучения  -->
<param name="План" order="1" unit="Выгорание: понятие и определение состояния">
<![CDATA[ Типы выгорания, причины, стадии и последствия по Фройденбергеру Понимание себя и своих эмоций Проявление симптомов эмоционального выгорания Самодиагностика эмоционального выгорания по Бойко ]]>
</param>
<param name="План" order="2" unit="Стратегии против выгорания">
<![CDATA[ Эффективные и неэффективные стратегии борьбы с выгоранием Выработка навыков контроля личного эмоционального состояния Инструменты управления эмоциональным состоянием команды Методики самопомощи и помощи коллегам и сотрудникам. ]]>
</param>
<param name="План" order="3" unit="Профилактика выгорания">
<![CDATA[ Выявление синдрома выгорания на ранних стадиях Навыки тайм-менеджмента и постановки целей Поддержание баланса «работа – личная жизнь» Управление эмоциями Практики саморегуляции и релаксации ]]>
</param>
<param name="План" order="4" unit="Выгорание как сигнал к изменениям">
<![CDATA[ Причины выгорания: установки, убеждения и ценности Инструменты для изменения образа жизни и выработки здоровых привычек, борьбы с выгоранием и профилактики выгорания Избавление от прокрастинации Выработка и поддержание позитивных жизненных установок ]]>
</param>
</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>
